點解呢個中共喉舌嘅鬼佬youtuber會咁多人睇？

入面每一條片都係支持中国

反修例示威，佢以“香港係俾邪惡列強入侵所割嘅地”嚟先介紹香港，然後又用台灣殺人案嚟講條例好正常應該要通過，再話外國勢力有份策劃反對

絕對係誤導，仲可以咁多views同like

其實所有極端言論嘅Channel都好多人睇, 因為無論支持同反對都會咁入去

我冇嘢講

外國勢力

打飛機會更有高潮
三毛覺得鬼佬都臣服了
想當年八國聯軍打清國
依家真係報晒仇

條禿頭鬼咩國藉？

其實係三毛圍爐討論
根本冇正常人會睇

呢啲垃圾搵唔到外國人睇咪學中文幫啲支那人劣鳩囉
啲支那人最受落

真係有人sd比我

好啱藍絲睇
扮理性有邏輯，實質講啲唔講啲，唔中point

你見我冇download就知乜事

又幫人免費宣傳加VIEWS

見都未見過
依家因爲呢個post知有呢個垃圾鬼佬存在

report左false content
內容可以話呢個示威從來冇被定性為riots
個video嚴重影響香港既image

美國
佢係監躉， 同毒品有關